火系魔法師 麻煩入一入

自己p牌仔
但非分化撚，死也不割

火系魔法師，琴日既火攻睇到大快人心
但係我先講，魔法唔好掉到車，植物，或者其他易燃易爆炸既野
絕對唔好掉到人/犬，唔可以有任何人/犬因為魔法 出現死傷
燒到易燃易爆炸既野 會增加消防/救護哥哥既工作量
以及最重要既係，令轉緊黃既淺藍同埋d淺黃割席

強調 強調 強調 強調 強調
我地唔可以失去民心
加上文宣需要時間去宣傳魔法
大家要比d時間文宣 文宣組工作量都好大
希望大家可以暫時停止使用火系魔法

自推

推

文宣要時間 重講